點解9成女仔 都喜歡年齡比自己大既男仔既？

我15歲 真係好想拍拖
玩交友app match到絲打都19-24歲
一講自己15歲佢地就唔理我🤦🏻‍♂️

我鐘意弟弟

我15歲 你玩我jer jer仔犯法架🤦🏻‍♂️

因為女性生理時鍾(35歲就高產婦）
如果要建立一個家庭，生兒育女
大個d既男人會有高d既經濟能力

門狗=垃圾

決定左16歲就會做pt

因為安全感囉
同埋你咁細同佢地好難傾計
你仲讀緊中學 人地讀緊大學/出黎做野了
唔同世界唔會想同你講野

你係咪好撚好打？
係既話 對唔住
唔係既話就決鬥啦

父權意識未清

15歲

我拔尖 ust year1

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

P牌仔

因為你無錢

我已經報左驚，未成年call g

因為9成男仔都鐘意年齡比自己小既女仔。

個人黎講，啱傾既話其實唔會介意生理年齡
當然啦，你既心智年齡唔掂既就咪搞

你玩住佢jer jer仔先囉

啲女人 愈老愈鍾意depp𡃁囝
不過死口唔認

試下搵啲過30歲
心態可能唔同啲

就算你包養到我 你都係返屋企玩幾年先啦

唔關事
人生閱歷差幾年就係幾年

因為有錢啲

完